사장님, 이게 새로나온 상품, 즉 신상인데요, 짱이에요. 아주 그냥 죽여줘요. 저 위에 박사장님, 김사장님 다 들었어요.
보험이라면 질리게 들었어. 나 죽으면 무슨 소용이야? 자식들만 호강하지.
미쳤어요? 자식들 위해서 보험들게? 이건 죽으면 타먹는게 아니구요, 살아서 내가 다 타먹는 보험이에요. 앞으로 백살까지 살텐데 이런걸 잘 들어놔야 노후가 편안하죠. 나이 육십 넘으면 다 때려치고 편안히 들어앉아서 보험금만 타먹고 살면 얼마나 좋아요? 요즘 그런 사람들 많아요. 저 이거 실적 올릴려는게 아니고 사장님 위해서 그런거에요. 진짜요.
허허.. 사람 꼬시는데 재주있어.
 서류는 다 작성해 왔거든요. 여기, 여기다 싸인만 하시면 돼요.
 결혼은 했어?
당연히, 했죠. 저같은 여자 누가 채서 살아도 살죠. 여기.
 남편이 이런거 하라고 내보내?
못하게 하죠. 지도 잘 버는데 뭐하러 쌩고생하냐고.
뭐하는 사람인데?
벤처 사업가요. 근데 제가 사람 만나는거 워낙 좋아해서...그래서 이렇게 좋은 사장님도 만나잖아요. 여기다 싸인만.
내가 사람만 좋은게 아냐. 두루두루 다 좋지.
그러신거 같애요. 호호...사장님, 여기.
 언제 술한잔 같이 하지?
술말고 밥으로 하면 안될까요? 제가 딴건 다 배웠는데 술만 못배웠거든요.
내가 가르쳐 줄게.
그럼 나중에 한수 배울게요. 일단 여기다가..
 분위기 좋은데 있어. 조만간 시간 빼.
 사장님, 감사합니다.  오빠 왜.  뭐?
